## Descripción del proyecto

Este proyecto es una aplicación que simula una red social para dar regalos.

## Condiciones de uso
Los servicios a los que se hacen peticiones a esta aplicacion estan reservado al uso de una vpn privada, por lo tanto no funcionaran fuera de esta red.
